愛回家先係tvb最大既廣告

大量直入式廣告
仲特登起個廠扮商場入面全部都係廣告
澳門又比左筆錢tvb 係愛回家做推廣

抵制愛回家

推

無睇好耐
屋企人話啲劇情直頭變埋廣告咁做
佢地依家都唔睇

係
Tvb仲特登比多個廠比愛回家就知個收入有幾大

間間茶餐廳部部電視機都長開播住先系TVB最大既廣告

直接收入肯定係愛回家最大

罷睇愛回家

連登仔至愛

垃圾劇

邊個睇邊個就係鬼

list晒出嚟！

我無嘢講

咪撚開電視 apps或者cctvb個垃圾盒

收到風
有娛記好期待影到大家熱烈支持vcity活動嘅畫面

大家唔好令佢哋失望 ！

一早冇睇電視好耐

咪再睇tvb啦 愛咩回家呀 回家同人做愛仲好啦

果套咁嘅嘢腦殘先睇
唔明點解咁多人追，但又係到屌 TVB

真係好想睇既人建議你地係網上睇返 咪撚比收視佢

愛回家業餘打手，即係我，杯葛愛回家

罷睇

罷睇無用
要罷買廣告

歡迎大家update愛回家植入式廣告產品
澳門大學
澳門旅遊局
鉅記
Biore產品
essential洗頭水
維特健靈產品
KFC
E肚仔
K cash—康業信貸快遞
香港濟眾堂產品
幸福藥業產品
Mytvsuper盒子

好多連登仔睇

骨氣啊！！！香港人

屌佢，日日都提大灣區，不了

原來一樣
歡迎大家繼續更新

主要收視率來源

咁又點，完全冇睇過

一仔，？

你睇下d負皮

澳門旅遊局課左唔少水 好似有成幾十集

Push

713有劇集宣傳

速熊運輸
泰池速遞
威龍百貨
尋寶圖網店
潮偉電影公司
新威龍廣場
天才聯盟補習社

噒撚睇啦，又唔係好睇，花時間追下日劇美劇仲好，又學到外語

關於今日Vcity，麻煩一定要搞大佢！！！！！！！！！！！！！！！

Liese泡泡染髮劑
花王Merries紙尿片
維達紙巾
日本喇叭牌正露丸

唔係廣告

Park Yoho都無？

點都會睇支持水水😡

你死喇樓豬
連登仔平時口講反tvb，實情就日日「龔水」
你搞愛回家？仲衰過政府送中
只要叫熊家出來撐送中，連登肯定冇人再搞搞震

雖然好鍾意睇愛回家
但係呢個月黎已經無睇
喺呢啲時期 有啲野係要犧牲下

一集都無睇過

網上好似都計，除非去其他網睇

唔好去澳門唔好食鉅記

對付TVB
要由藝人開始,睇下安心事件,就知TVB幾驚自己藝人出事

根本套野就係垃圾

睇愛回家死全家

一早已經罷睇

狗先會睇愛回家

我記得班人好撚惡下

完全唔明有咩好睇前世未睇過處境劇咁

我都係愛回家fan屎
雖然好撚想睇 但香港有難 呢d on9娛樂一定要放埋一邊
TVB呢d垃圾紅媒一定要抵制
喺幫殉道、受傷流血同面對政治打壓嘅手足討回公道之前
連YouTube嗰d好撚好笑嘅精華片段都唔可以睇
睇左我就係契弟
請各位一齊繼續堅持抗爭到底

Mytvsuper係計 所以係指其他 大把網有

Pish

重要：致各大學生會

冇睇tvb好撚耐 仲睇緊嘅人到底係乜撚野心態

抵制左廣告商先
一黎你好難直接抵制一套劇
二黎最好係等佢繼續投放資源 繼續做 有收視但冇廣告 但最後得個吉

香港工時長 未必個個可以八點返到屋企睇既
如果miss咗大家上網睇咪算

垃圾劇 到底幾低質先笑得出

一向成家都唔睇

垃圾劇睇唔睇都冇所謂啦

岩啊

以後要睇就上楓林睇

影視台：tvb唯一高質劇

大家切記唔好自欺欺人，要真正全面罷睇，唔好話喺楓林睇到唔計垃圾台收視就繼續睇！

嘔心

要連登仔罷睇愛回家 慘過死

呢d垃圾劇有咩咁好睇

班友睇熊心如震下波就扯晒旗

循序漸進啦
你戒煙都冇得一下戒

我一下戒咗

利申：以前好鍾意睇

Bt咪得

多左廣告之後冇以前咁好睇

抵制埋愛回家嘅廣告商

咁更加要抵制

重點廣告
澳門旅遊局

懷疑澳門係tvb 最大廣告商

就算唔係廣告 本身啲劇情都好撚垃圾啦 當人冇腦咁 勁on9

OTO 按摩椅

好多撚樣睇愛回家㗎

不了

愛回家係唯一會睇既電視

睇開會睇，唔睇開就唔會睇

睇開都唔好睇

有可能

跟本冇睇,何來抵制

求下你地唔好再睇啦
30分鐘 有好多其他娛樂取代啦

繼續日日睇愛回家，

留意有乜商戶落廣告，然後抵制

你同影視台班撚樣講

我都好耐無睇cctvb

看愛回家果d醒極有限

班港豬睬你都傻
你有你抵制TVB
佢有佢睇愛回家
平行世界

支持
今日開始罷睇

唔睇live, 唔用mytvsuper重溫, 去D大陸網睇重溫咪得

我本身真係愛回家fans
仲因為愛回家先開連登acc

但成個月都無睇過半集，因為根本無心情睇，番到屋企就loop新聞
我得，你哋都得

一早罷睇啦

成L日賣廣告賣澳門

仲有成年

呢一刻要搞低愛回家無可能
可能仲有反效果

專心搞掂無線新聞先啦

無線新聞收皮
播十個鐘愛回家都影響唔到大局

會轉台

你叫影視台班tvb死忠點算
冇愛回家睇佢地會死嫁

上個月開始冇睇愛回家因為唔想再睇垃圾cctvb

以前有睇
我屌而家下下都大灣區大灣區
好似慢性洗緊香港人腦緊

大家如果真係想睇可以睇線上版 楓林網之類

屌 好似keep住幾個月都聽到澳門乜乜乜

無睇一排其實好易戒到
集集唔同無太大連貫性
以前屋企食飯同落街食會睇
無睇一兩個月而家無乜意慾繼續追

本身都日日追 6月9之後無開過tvb

開多個放影視台

今日睇左未契弟

影視台班撚樣, 叫佢地唔好睇, 佢地仲話番你呀
成班賣港賊

咪講撚左唔撚會再睇囉P牌仔
係咪唔識睇正體中文？

交比你開

Cut咗愛回家啲連登仔斬你都似

果d叫兒登仔

真心唔撚知有乜好睇
師奶廢老我明
連登真係完全唔明
首先應該屌走嗰班日推死推嘅cctvb打手

[url][/url]

一直唔明點解會咁多人睇

佢地on99

愛回家撚開始標籤我地呢啲人做分化撚

愛回家啲幕後其實應該都幾黃，有時會抽下政府水又有撐本土嘢
BUT！既然愛回家係CCTVB一大收入來源，就一定要抵制愛回家！
利申以前有睇

想睇可以唔好開電視
去其他網睇

full gear 做tvb fans 支持

去每一個活動

係
一定要抵制愛回家

總之睇愛回家嘅block晒佢啦

1集都末睇過……

push

罷買愛回家出現過既商品

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

應該認真睇有咩植入廣告，再封殺佢

政府衛生署，勞工處都有係套劇落廣告
職工健康，有營食肆就係

仲有深圳長隆動物園

係大是大非面前，我喜歡的愛回家都一定要行開！以行動支持一眾手足！推！

冇睇，抵制唔到

會繼續睇，唔睇點抵制落廣告嗰批商品？

另外，我唔係統計用戶，睇左都計落收視啦。

更正：唔計落收視。

冇睇好耐

黃絲師奶都好鐘意睇 尼個難攪